{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044898",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002142928?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 포도밭댕댕이펜션(애견)"
    },
    "text": "加平愛犬ペンション「ぶどう畑デンデンイ」は、アチムゴヨ樹木園近くに位置する愛犬ペンションで、様々な宿泊施設を提供しています。 このペンションはペンション4棟と特室1棟、そしてキャンピングキャラバンなどを保有しています。 それぞれの客室は4坪のミニ庭と個別のミニプールを備えており、夏のみ利用できるプールです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ペンション内には約400坪の天然芝でできたデンデンイ運動場もあり、愛犬が楽しく遊び回せます。 個人庭、個別プール、個別テラスなどの様々な便益施設も完備されていて便利な宿泊ができます。 また、バーベキューを楽しむことができる個別テラスもあり、利用に伴う費用は別途請求されます。 バーベキュー費用は2万ウォンで、炭は追加費用として5千ウォンで利用でき、炭とグリル用具も提供されます。 個人グリルおよび炭の持参は禁止されています。 ブルモンは2万ウォンで、薪の追加費用は1万5千ウォンです。 個人薪の持参も禁止されています。 追加で人数を支払わなければならない場合、基本人数を超えた各人数に1人当たり2万ウォンの追加費用が発生し、決済は当日に行われなければなりません。 ワンちゃん食器、座布団、大型ワンちゃんタオルだけでなく、バドミントンラケットやワンちゃん救命胴衣もレンタルできます。 家族や友達と一緒にゆったりと滞在できる加平愛犬ペンション\"ぶどう畑のワンちゃん\"で特別な時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "加平愛犬ペンション「ぶどう畑デンデンイ」はどこに位置していますか？",
            "answer": "加平愛犬ペンション「ぶどう畑デンデンイ」はアチムゴヨ樹木園の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "加平愛犬ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "加平愛犬ペンションにはペンション4棟と特室1棟、そしてキャンピングキャラバンなどの宿泊施設があります。"
        },
        {
            "question": "各客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各客室には4坪のミニ庭と個別のミニプールが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン・チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には約400坪の天然芝でできたデンデンイ運動場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができます。ただし、別途費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの費用や利用方法について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー費用は2万ウォンで、炭は追加費用として5千ウォンで利用できます。炭とグリル用具も提供されます。個人グリルおよび炭の持参は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ブルモンの費用や利用方法について教えてください。",
            "answer": "ブルモン費用は2万ウォンで、薪の追加費用は1万5千ウォンです。個人薪の持参も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "追加料金の支払い方法について教えてください。",
            "answer": "追加で人数を支払わなければならない場合、基本人数を超えた各人数に1人当たり2万ウォンの追加費用が発生し、決済は当日に行われます。"
        },
        {
            "question": "どのようなアイテムがレンタルできますか？",
            "answer": "ワンちゃん食器、座布団、大型ワンちゃんタオルだけでなく、バドミントンラケットやワンちゃん救命胴衣もレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "加平愛犬ペンションで滞在すると特別な時間が過ごせますか？",
            "answer": "はい、家族や友達と一緒にゆったりと滞在できる加平愛犬ペンション「ぶどう畑デンデンイ」で特別な時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 582
    }
}